買Kindle問題

求教

香港買Kindle其實係咪無真正行貨
只係水貨+間舖頭自己做保養
香港舖頭個價都可以差好遠

如果上Amazon買 美國版同日本版又有咩分別
點解日本好似平好多

冇行得水 壞左咪買過 好平咋嘛
美版同日版正常一樣價 匯率問題或者是但一面做緊優惠
等sales/prime day/black friday等等成撚日都減價減到痴線先好買

兇宅已經有行貨賣啦

我部kindle 2仲好健康運行

之前部水貨kindle 一買舊電有問題
send 去amazon 問 跟住check 到係日本amazon 貨
然後就免費換過部新嘅比我
不過煩d 就佢只寄日本 唔寄overseas. 嗰陣咁啱有朋友去日本幫我拎貨
佢就包dhl 收返我個壞機返日本

4GB $1599

我見書展有賣啊 有檔
唔知日本版出唔出到繁體字 之前好似google話會有bug（亂碼？？？？）

水貨好似多數日版 amazon買計返港紙5xx

Amazon 買啦，不過你miss左prime day

自己買 日版同美版有咩分別

store 既分別，價錢差少少

上網搵資料 話一開機可以揀返英文 就會連返US Store

我見你上面回覆香港$1599 日本$5XX
我成日都係日亞買嘢，香港日本相同型號物品好少差咁多喎。。
即使香港代理食水深，差價都唔會差成千咁多。。。
係唔係睇錯型號。

出到,但最終都係睇你咩編碼

最終睇編碼即係點

prime day 喺美亞買咗
paperwhite 79.99USD

英板要唔要

BIG5 Unicode之類

IT白痴
即係日版唔保證出到全面正體字

你係自己upload書上去睇？
我會upload中文書上去睇，暫時未試過show唔到中文，但就算show唔到，都只會係格式或編碼問題，好易解決

英版日版都一樣，編碼問題由好耐以前已經存在，好多裝置都只可以讀取其一。有部分裝置就識自動轉換。

電腦都係一樣，有時記事簿打開亂碼字，右鍵將記事簿從瀏覽器打開就可以出返正常字體。因為瀏覽器可以顯示多重編碼。

正常買書唔會顯示唔到，自己放書顯示唔到咪自己手動轉碼囉。再唔係線上都有轉碼網站，好簡單。

你Google big5轉碼等等關鍵字就明白

我都係新手 想分享吓
你買得著時啦.
今年 6月更新, 出咗自訂字體 .
有種字體可以簡繁自動轉換, 不過我鍾意用 蘭亭字體 .

用緊 oasis 1 代 主機只有 130g 重 好輕,
但鬼佬 差評, 半年內已停產, 可能佢地閱讀時間長 對電量不滿.

但我覺得完勝 PW3 見班人加個套都成200幾g
輕真係好重要, 對 oasis 1 好滿意.

睇你想 英文, 日本, 定大陸 amazon 買書.
一係自己入書 .
網上好多 叫脫殼書 係 書店到破解出來 . 簡體書為主.
你要自己轉番中文.
好易轉用 epubs2t 軟件 , 一鍵轉繁中.

kinlde 官方提供 kindlegen 工具比你轉檔, epub , pdf , txt , 等 轉 mobi
calibre - E-book management 管理書 必裝工具 .

當你用 kindlegen 轉檔後有 亂碼 也可用以上工具修正番.
用 clibre 轉做 epub , edit [ofg ] file
加句CODE ,
<meta name="output encoding" content="utf-8" />
之後打包, epub , 再用 kindlegen 轉番mobi 就成功冇亂碼.

Ching係邊度搵書？？？我成日都用好多時間scroll都搵唔到啱睇

買書啦